\section{METODOLOGIA}

% O trabalho será divido em três linhas de pesquisas, as quais, devem produzir três modelos de onde serão extraídos os dados necessários para criação do estudo comparativo. Para isso, será adotada a seguinte metodologia: 

Este trabalho tem como propósito realizar uma pesquisa explicativa, por meio da elaboração de modelos de onde serão extraídos os dados necessários para criação do estudo comparativo. A abordagem utilizada para a análise dos resultados será do formato qualitativo-quantitativo, haja vista, a natureza do material de estudo. 

Para suscitar os objetivos desejados, a pesquisa será dividia em quatro níves, onde em cada nível serão adotados uma série de métodos. Os níveis são a \textbf{revisão sistemática}, o \textbf{ projeto conceitual}, o \textbf{projeto detalhado}, por fim produzindo a \textbf{análise comparativa}.

Durante a revisão sistemática serão elaboradas estratégias para realizar as buscas teóricas nas principais bases de dados, por seguinte, serão efetuadas tais buscas. Já no projeto conceitual deve ser modelados soluções para os problemas e em seguida, elaborados algoritmos e simulações a fim de validar as soluções propostas. Posteriormente, durante o projeto detalhado serão realizados os testes qualitativos e quantitativos utilizando os modelos elaborados. Por fim, utilizando os dados obtidos nas fases anteriores deverá ser realizada uma análise dos dados e a elaboração do comparativo entre as técnicas.

